單車日本環島遊記

大家好

上個月我在旅遊台發表了一個單車環遊日本的問答Post，好多(?)巴絲表示想看我的遊記，所以—

看吧。

未更新完，應該會以一星期 1 ,2篇的速度更新

如有疑問歡迎留言

自推

有興趣樓主仲有冇更新